究竟和理非嘅角色係點？

大多數和理非即使係不反對通知書都照夢遊 什至傳物資 嗌訊息 嗌口號 已經覺得做左野 和理非最勁係晒人數 前線就夠勇武

今日見到幾post都開始有啲爭論
1.究竟和理非留係現場係唔係阻住前線手足？有人屌和理非咪塞住快啲走 和理非又話前線打緊狗唔好走要幫手（心底裡諗：其實唔知幫到啲乜）
2.前線話保護緊和理非所以唔走 但和理非其實空裝上陣唔怕會比狗豆（狗要咬你就點都咬到 無得驚）反而前線混入和理非換好衫仲易走

大家要點配合？可唔可以攞到個共識 培養到默契？

例如：
1.前線守就要和理非要留
2.前線打和理非要走
3..無論如何都要留 但企疏啲

和理非表示好想發夢都訓得好啲

1/10

聽日 930 全港三罷